今日集會唔見電話入

今日下晝約13:10 係 軒尼詩道舆分域街交界馬路上，即红磚屋教會對出 執到三叔電話一部

開唔到mon 有電話打入都聽唔到
如果你有唔見相同形號嘅電話 可以聯絡我

麻煩幫推

推

原來有人唔搣張貼紙就用

好多中年人士都係咁
不過建議樓主post去fb 俾金水
多啲中年人睇到

係街撞到有位男士話唔見電話
請聯絡tg

遊完先推